寒戰1你地評價係點？

如題，大家討論下...

營造到緊張感，好鍾意依點

緊張過讀恒大

無鳩聊 樓上成班傻鳩以為好好玩

垃圾